點解內地人要搶喪尸豬？唔通食唔到會死

貿易戰令農產品升值會影響到很多產品都升值
但是豬肉升值唔通就唔可以唔食
個個好似冇食過豬肉，仲要搶喪尸豬咁戇鳩